20201227 我愛中間淳太

返工

想同神山做同事，CV send去邊
如果有呢啲同事我日日第一個返公司

神山：直接send比我

今日28號

係喎

果然道枝每日一篇係敏銳啲